## Отчет по индивидуальному заданию

### Цель работы

Целью работы является:
- поиск и выбор инструментов, анализ рациональности их использования;
- проведение работы по исправлению ошибок;
- размещение на gitlab.
